「ps4」龍珠xv洗唔洗玩左第一集先？

想買隻第二集中文版玩玩

利申：唔係龍珠fans， ps1年代玩過隻龍珠gt 好好玩

搭單一問，我有玩過第一集，但覺得farm嘅元素太強，唔刷勁招同超西根本玩唔到落去，今集同上集有冇唔同？

Pish
想聖誕打機
諗起都急不及待好想玩玩了

piah

買左第一集,唔打算買第二集

冇人玩晒兩集？

新手，想問點樣轉必殺技？

利申無玩第一集
但玩左第二集，

你第一集玩過既人物今集會變左英雄，但好似唔用得，變左npc
存檔可以繼承，但好似係一d物品同招式

我就咁玩落好